環保撚咁多年都唔屌下歐美各國輸出塑膠垃圾去亞洲各國?

只係屌人香港人用飲筒, 歐美咁乾淨, 因為D垃圾倒晒黎亞洲

都未倒到門口嘈咩姐